# translation of winff.po to Chinese Traditional
# Copyright (C) 2008-2009 Matthew Weatherford <matt@biggmatt.com>
#
# This program is free software: you can redistribute it and/or modify
# it under the terms of the GNU General Public License as published by
# the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
# (at your option) any later version.
#
# This program is distributed in the hope that it will be useful,
# but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
# GNU General Public License for more details.
#
# You should have received a copy of the GNU General Public License
# along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
#
# Chung Yu <chungyu.hsu@gmail.com>, 2008-2009
# 大宝(DaBao) <michaelbond01@163.com>, 2009
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WinFF 0.45.1\n"
"POT-Creation-Date: 2010-01-06\n"
"PO-Revision-Date: 2009-07-18\n"
"Last-Translator: 大宝(DaBao) <michaelbond01@163.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: TFRMABOUT.BUTTON1.CAPTION
#, fuzzy
msgctxt "TFRMABOUT.BUTTON1.CAPTION"
msgid "OK"
msgstr "好"

#: TFRMABOUT.CAPTION
msgid "About WinFF"
msgstr "關於 WinFF"

#: TFRMABOUT.LABEL1.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "WinFF"
msgid "WinFF 1.3.2"
msgstr "WinFF"

#: TFRMABOUT.LABEL10.CAPTION
msgid "http://ffmpeg.arrozcru.org/"
msgstr ""

#: TFRMABOUT.LABEL11.CAPTION
msgid "Debian/Ubuntu Packaging by Paul Gevers"
msgstr ""

#: TFRMABOUT.LABEL13.CAPTION
msgid "Gmaq"
msgstr ""

#: TFRMABOUT.LABEL14.CAPTION
msgid "High Quality Presets From"
msgstr ""

#: TFRMABOUT.LABEL15.CAPTION
msgid "Icons and Logo by Alex Klepatsch"
msgstr ""

#: TFRMABOUT.LABEL16.CAPTION
msgid "JNavas"
msgstr ""

#: TFRMABOUT.LABEL2.CAPTION
msgid "Copyright 2006-2009 GPL V3"
msgstr ""

#: TFRMABOUT.LABEL3.CAPTION
msgid "Matthew Weatherford,  Ian Stoffberg, and Alexey Osipov"
msgstr ""

#: TFRMABOUT.LABEL4.CAPTION
msgid "http://www.winff.org"
msgstr ""

#: TFRMABOUT.LABEL5.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "FFmpeg"
msgctxt "TFRMABOUT.LABEL5.CAPTION"
msgid "FFmpeg"
msgstr "FFmpeg"

#: TFRMABOUT.LABEL6.CAPTION
msgid "Trademark Fabrice Belllard"
msgstr ""

#: TFRMABOUT.LABEL7.CAPTION
msgid "http://ffmpeg.org"
msgstr ""

#: TFRMABOUT.LABEL8.CAPTION
msgid "FFmpeg Windows Builds by"
msgstr ""

#: TFRMABOUT.LABEL9.CAPTION
msgid "Ramiro Polla"
msgstr ""

#: TFRMABOUT.PAGE1.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "WinFF"
msgctxt "TFRMABOUT.PAGE1.CAPTION"
msgid "WinFF"
msgstr "WinFF"

#: TFRMABOUT.PAGE2.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "FFmpeg"
msgctxt "TFRMABOUT.PAGE2.CAPTION"
msgid "FFmpeg"
msgstr "FFmpeg"

#: TFRMABOUT.PAGE3.CAPTION
msgid "Thanks"
msgstr "感謝"

#: TFRMEDITPRESETS.ADDPRESETBTN.CAPTION
msgid "Add / Update"
msgstr "新增/更新"

#: TFRMEDITPRESETS.CANCELBTN.CAPTION
#, fuzzy
msgctxt "TFRMEDITPRESETS.CANCELBTN.CAPTION"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: TFRMEDITPRESETS.CAPTION
msgid "Edit Presets"
msgstr "編輯編碼設定檔"

#: TFRMEDITPRESETS.DELETEBTN.CAPTION
msgid "Delete"
msgstr "輸出"

#: TFRMEDITPRESETS.EDIT1.HINT
msgid "One word, only letters and numbers"
msgstr ""

#: TFRMEDITPRESETS.EDIT2.HINT
msgid "Enter a more descriptive name for this preset"
msgstr ""

#: TFRMEDITPRESETS.EDIT3.HINT
#, fuzzy
#| msgid "Preset Command Line (no -i or output file)"
msgid "Please don't use -i or output file parameters"
msgstr "編碼參數（沒有“-i”或者輸入文件）"

#: TFRMEDITPRESETS.EDIT4.HINT
msgid "Do not include a dot"
msgstr ""

#: TFRMEDITPRESETS.EDIT5.HINT
msgid "Choose a category to group this preset under"
msgstr ""

#: TFRMEDITPRESETS.EXPORT.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Export"
msgctxt "TFRMEDITPRESETS.EXPORT.CAPTION"
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: TFRMEDITPRESETS.IMPORT.CAPTION
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: TFRMEDITPRESETS.LABEL1.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Create Preset:"
msgid "Category / Preset"
msgstr "增設編碼設定檔"

#: TFRMEDITPRESETS.LABEL2.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Preset Name (One word , Only A-z 0-9)"
msgid "Preset Name (one word, only letters and numbers)"
msgstr "編碼設定檔名稱(一個完整的詞，不可有空格，限 A-z，0-9)"

#: TFRMEDITPRESETS.LABEL3.CAPTION
msgid "Preset Label"
msgstr "編碼設定檔標籤"

#: TFRMEDITPRESETS.LABEL4.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Preset Command Line (no -i or output file)"
msgid "Preset Command Line Parameters (no -i or output file)"
msgstr "編碼參數（沒有“-i”或者輸入文件）"

#: TFRMEDITPRESETS.LABEL5.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Output File Extension (no \".\")"
msgid "Output File Extension (do not include the '.' )"
msgstr "輸出檔附檔名(不含 “.”)"

#: TFRMEDITPRESETS.LABEL6.CAPTION
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: TFRMEDITPRESETS.OKBTN.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Save"
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: TFRMEDITPRESETS.PNLTOP.CAPTION
msgid "pnlTop"
msgstr ""

#: TFRMEXPORT.CANCELBTN.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Cancel"
msgctxt "TFRMEXPORT.CANCELBTN.CAPTION"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: TFRMEXPORT.CAPTION
#, fuzzy
msgid "Export Presets"
msgstr "匯出編碼設定檔"

#: TFRMEXPORT.EXPORTBTN.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Export"
msgctxt "TFRMEXPORT.EXPORTBTN.CAPTION"
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: TFRMEXPORT.LABEL1.CAPTION
#, fuzzy
msgid "Choose Presets to Export:"
msgstr "選擇要匯出的編碼格式"

#: TFRMMAIN.AUDBITRATE.HINT
msgctxt "TFRMMAIN.AUDBITRATE.HINT"
msgid "(<integer>) the target kilobits/second that the stream should use"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.AUDCHANNELS.HINT
msgid "(<integer>) number of audio channels"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.AUDSAMPLINGRATE.HINT
msgid "(<integer>) the sampling frequency of the audio in Hertz"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.BTNADD.CAPTION
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: TFRMMAIN.BTNADD.HINT
msgid "Add file(s) to the list for conversion"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.BTNCLEAR.CAPTION
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: TFRMMAIN.BTNCLEAR.HINT
msgid "Remove all files from the list"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.BTNCONVERT.CAPTION
msgid "Convert"
msgstr "轉換"

#: TFRMMAIN.BTNCONVERT.HINT
msgid "Start the conversion process"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.BTNOPTIONS.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Options"
msgctxt "TFRMMAIN.BTNOPTIONS.CAPTION"
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: TFRMMAIN.BTNOPTIONS.HINT
msgid "Open/close the additional options window"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.BTNPLAY.CAPTION
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: TFRMMAIN.BTNPLAY.HINT
msgid "Preview the selected source file with ffplay (good test to see if conversion is possible)"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.BTNPREVIEW.CAPTION
msgid "Preview"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.BTNPREVIEW.HINT
msgid "Preview using the output settings"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.BTNREMOVE.CAPTION
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: TFRMMAIN.BTNREMOVE.HINT
msgid "Remove selected file(s) from the list"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "WinFF"
msgctxt "TFRMMAIN.CAPTION"
msgid "WinFF"
msgstr "WinFF"

#: TFRMMAIN.CATEGORYBOX.HINT
msgid "Device or file type the video should be converted to"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.CBX2PASS.CAPTION
msgid "2 pass"
msgstr "高品質模式"

#: TFRMMAIN.CBX2PASS.HINT
msgid "Using two passes allows the encoder to gather information in the first run for enhanced quality"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.CBXDEINTERLACE.CAPTION
msgid "Deinterlace"
msgstr "非交錯"

#: TFRMMAIN.CBXDEINTERLACE.HINT
msgid "Removes interlacing from the video (if necessary)"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.CHOOSEFOLDERBTN.CAPTION
msgctxt "TFRMMAIN.CHOOSEFOLDERBTN.CAPTION"
msgid "..."
msgstr ""

#: TFRMMAIN.DESTFOLDER.HINT
msgid "Target location for the final video (choose a different folder than the source folder)"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.EDTASPECTRATIO.HINT
msgid "(<integer:integer> or <real>) the physical aspect ratio (DAR) of the target display"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.EDTAUDIOSYNC.HINT
msgid "(<integer>) From 10 up to audio sampling rate such as 44100, 48000. Allows \"stretch\"/\"squeeze\" audio stream."
msgstr ""

#: TFRMMAIN.EDTCROPBOTTOM.TEXT
msgctxt "TFRMMAIN.EDTCROPBOTTOM.TEXT"
msgid "0"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.EDTCROPLEFT.TEXT
msgctxt "TFRMMAIN.EDTCROPLEFT.TEXT"
msgid "0"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.EDTCROPRIGHT.TEXT
msgctxt "TFRMMAIN.EDTCROPRIGHT.TEXT"
msgid "0"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.EDTCROPTOP.TEXT
msgctxt "TFRMMAIN.EDTCROPTOP.TEXT"
msgid "0"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.EDTSEEKHH.HINT
msgctxt "TFRMMAIN.EDTSEEKHH.HINT"
msgid "<hh:mm:ss> - Seek to this position before start converting"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.EDTSEEKMM.HINT
msgctxt "TFRMMAIN.EDTSEEKMM.HINT"
msgid "<hh:mm:ss> - Seek to this position before start converting"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.EDTSEEKSS.HINT
msgctxt "TFRMMAIN.EDTSEEKSS.HINT"
msgid "<hh:mm:ss> - Seek to this position before start converting"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.EDTTTRHH.HINT
msgctxt "TFRMMAIN.EDTTTRHH.HINT"
msgid "<hh:mm:ss> - Stop after this much of video converted"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.EDTTTRMM.HINT
msgctxt "TFRMMAIN.EDTTTRMM.HINT"
msgid "<hh:mm:ss> - Stop after this much of video converted"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.EDTTTRSS.HINT
msgctxt "TFRMMAIN.EDTTTRSS.HINT"
msgid "<hh:mm:ss> - Stop after this much of video converted"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.EDTVOLUME.HINT
msgid "(<integer>) 256 = Current Volume, 128 = Half Volume, 512 = Double Volume"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.GBXSETTINGS.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Additional Options"
msgctxt "TFRMMAIN.GBXSETTINGS.CAPTION"
msgid "Additional Options"
msgstr "進階選項"

#: TFRMMAIN.GRPOUTPUTSETTINGS.CAPTION
msgid "Output Details"
msgstr "輸出詳細設定"

#: TFRMMAIN.LABEL1.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Convert"
msgid "Convert to:"
msgstr "轉換"

#: TFRMMAIN.LABEL10.CAPTION
msgid "Audio Channels"
msgstr "聲道(單聲道為1,立體聲為2)"

#: TFRMMAIN.LABEL11.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Output Folder"
msgid "Output Folder:"
msgstr "輸出資料夾"

#: TFRMMAIN.LABEL19.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Presets"
msgid "Preset:"
msgstr "編碼設定"

#: TFRMMAIN.LABEL20.CAPTION
msgid "Volume"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.LABEL21.CAPTION
msgid "Sync"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.LABEL22.CAPTION
msgid "Seek to"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.LABEL23.CAPTION
msgid "Time to Record"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.LABEL24.CAPTION
msgid "Hours / Minutes / Seconds"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.LABEL3.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Additional Command Line Parameters (Advanced)"
msgid "Additional Command Line Parameters"
msgstr "進階參數命令列(進階)"

#: TFRMMAIN.LABEL7.CAPTION
msgid "Audio Bitrate"
msgstr "音頻比特率 Kb/s"

#: TFRMMAIN.LABEL8.CAPTION
msgid "Sample Rate"
msgstr "取樣頻率 b/s"

#: TFRMMAIN.LABEL9.CAPTION
msgid "X"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.LBLASPECTRATIO.CAPTION
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "畫面長寬比(4:3、16:9、2.35:1等)"

#: TFRMMAIN.LBLCROPBOTTOM.CAPTION
msgid "Bottom"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.LBLCROPLEFT.CAPTION
msgid "Left"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.LBLCROPRIGHT.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "High"
msgid "Right"
msgstr "高"

#: TFRMMAIN.LBLCROPTOP.CAPTION
msgid "Top"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.LBLFRAMERATE.CAPTION
msgid "Frame Rate"
msgstr "幀率 幀/s"

#: TFRMMAIN.LBLVIDEOBITRATE.CAPTION
msgid "Video Bitrate"
msgstr "視頻比特率 Kb/s"

#: TFRMMAIN.LBLVIDEOSIZE.CAPTION
msgid "Video Size"
msgstr "影片尺寸"

#: TFRMMAIN.MENUITEM9.CAPTION
msgid "-"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.MITABOUT.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "About"
msgid "About"
msgstr "關於"

#: TFRMMAIN.MITDISPLAYCMDLINE.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Display CMD Line"
msgid "Display Cmd Line"
msgstr "顯示 CMD 命令行"

#: TFRMMAIN.MITDOCS.CAPTION
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: TFRMMAIN.MITEXIT.CAPTION
msgid "Exit"
msgstr "離開"

#: TFRMMAIN.MITFORUMS.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "WinFF Forums"
msgid "Forums"
msgstr "WinFF 論壇"

#: TFRMMAIN.MITIMPORTPRESET.CAPTION
msgid "Import Preset"
msgstr "匯入編碼設定檔"

#: TFRMMAIN.MITPAUSEONFINISH.CAPTION
msgid "Pause on Finish"
msgstr "完成後暫停"

#: TFRMMAIN.MITPLAYSOUNDONFINISH.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Pause on Finish"
msgid "Play Sound on Finish"
msgstr "完成後暫停"

#: TFRMMAIN.MITPREFERENCES.CAPTION
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: TFRMMAIN.MITPRESETS.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Presets"
msgid "Presets"
msgstr "編碼設定"

#: TFRMMAIN.MITSHOWOPTIONS.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Additional Options"
msgctxt "TFRMMAIN.MITSHOWOPTIONS.CAPTION"
msgid "Additional Options"
msgstr "進階選項"

#: TFRMMAIN.MITSHUTDOWNONFINISH.CAPTION
msgid "Shutdown on Finish"
msgstr "完成後關機"

#: TFRMMAIN.MITWINFF.CAPTION
msgid "WinFF Website"
msgstr "WinFF 網站"

#: TFRMMAIN.MNUEDIT.CAPTION
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: TFRMMAIN.MNUFILE.CAPTION
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: TFRMMAIN.MNUHELP.CAPTION
msgid "Help"
msgstr "求助"

#: TFRMMAIN.MNUOPTIONS.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Options"
msgctxt "TFRMMAIN.MNUOPTIONS.CAPTION"
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: TFRMMAIN.PNLMAIN.CAPTION
msgid "pnlMain"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.PRESETBOX.HINT
msgid "Specific settings to use for the chosen device or file type"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.TABAUDIOSETTINGS.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Audio Settings"
msgid "Audio"
msgstr "聲音設定"

#: TFRMMAIN.TABCMDLINESETTINGS.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "FFmpeg"
msgctxt "TFRMMAIN.TABCMDLINESETTINGS.CAPTION"
msgid "FFmpeg"
msgstr "FFmpeg"

#: TFRMMAIN.TABPAGECROP.CAPTION
msgid "Crop"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.TABPAGETIME.CAPTION
msgid "Time"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.TABVIDEOSETTINGS.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Video Size"
msgid "Video"
msgstr "影片尺寸"

#: TFRMMAIN.VIDBITRATE.HINT
msgctxt "TFRMMAIN.VIDBITRATE.HINT"
msgid "(<integer>) the target kilobits/second that the stream should use"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.VIDFRAMERATE.HINT
msgid "(<real> or <integer>) number of frames per second"
msgstr ""

#: TFRMMAIN.VIDSIZEX.HINT
msgctxt "TFRMMAIN.VIDSIZEX.HINT"
msgid "(<integer> X <integer>) Amount of pixels in each frame. For codecs that don''t support pixel aspect ratio (PAR) this is the final frame size."
msgstr ""

#: TFRMMAIN.VIDSIZEY.HINT
msgctxt "TFRMMAIN.VIDSIZEY.HINT"
msgid "(<integer> X <integer>) Amount of pixels in each frame. For codecs that don''t support pixel aspect ratio (PAR) this is the final frame size."
msgstr ""

#: TFRMPREFERENCES.BUTTON1.CAPTION
#, fuzzy
msgctxt "TFRMPREFERENCES.BUTTON1.CAPTION"
msgid "OK"
msgstr "好"

#: TFRMPREFERENCES.BUTTON2.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Cancel"
msgctxt "TFRMPREFERENCES.BUTTON2.CAPTION"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: TFRMPREFERENCES.BUTTON3.CAPTION
msgctxt "TFRMPREFERENCES.BUTTON3.CAPTION"
msgid "..."
msgstr ""

#: TFRMPREFERENCES.BUTTON4.CAPTION
msgctxt "TFRMPREFERENCES.BUTTON4.CAPTION"
msgid "..."
msgstr ""

#: TFRMPREFERENCES.BUTTON5.CAPTION
msgctxt "TFRMPREFERENCES.BUTTON5.CAPTION"
msgid "..."
msgstr ""

#: TFRMPREFERENCES.BUTTON6.CAPTION
msgctxt "TFRMPREFERENCES.BUTTON6.CAPTION"
msgid "..."
msgstr ""

#: TFRMPREFERENCES.BUTTON7.CAPTION
msgctxt "TFRMPREFERENCES.BUTTON7.CAPTION"
msgid "..."
msgstr ""

#: TFRMPREFERENCES.BUTTON8.CAPTION
msgctxt "TFRMPREFERENCES.BUTTON8.CAPTION"
msgid "..."
msgstr ""

#: TFRMPREFERENCES.CAPTION
msgid "WinFF Preferences"
msgstr "WinFF 偏好設定"

#: TFRMPREFERENCES.CHECKBOX1.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Remember Last Directory Used"
msgid "Remember Last Used Directory"
msgstr "記住最後的目錄位置"

#: TFRMPREFERENCES.CHECKBOX2.CAPTION
msgid "Use CHCP for international characters"
msgstr "使用國際字符 CHCP"

#: TFRMPREFERENCES.CHECKBOX3.CAPTION
msgid "Use Several Encoding Threads:"
msgstr ""

#: TFRMPREFERENCES.EDIT7.HINT
#, fuzzy
msgid "'-e' for xterm, '-x' for gnome-terminal"
msgstr "終端機介面選項(-e 虛擬終端 , -x Gnome終端)"

#: TFRMPREFERENCES.LABEL1.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Default Destination Directory"
msgid "Default Destination Directory:"
msgstr "預設輸出的目錄"

#: TFRMPREFERENCES.LABEL2.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Path to FFmpeg Executable"
msgctxt "TFRMPREFERENCES.LABEL2.CAPTION"
msgid "Path to FFmpeg Executable:"
msgstr "FFmpeg 檔所在路徑"

#: TFRMPREFERENCES.LABEL3.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Path to FFPlay Executable"
msgctxt "TFRMPREFERENCES.LABEL3.CAPTION"
msgid "Path to FFplay Executable:"
msgstr "FFPlay 檔所在路徑"

#: TFRMPREFERENCES.LABEL4.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Path to FFmpeg Executable"
msgctxt "TFRMPREFERENCES.LABEL4.CAPTION"
msgid "Path to FFmpeg Executable:"
msgstr "FFmpeg 檔所在路徑"

#: TFRMPREFERENCES.LABEL5.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Path to FFPlay Executable"
msgctxt "TFRMPREFERENCES.LABEL5.CAPTION"
msgid "Path to FFplay Executable:"
msgstr "FFPlay 檔所在路徑"

#: TFRMPREFERENCES.LABEL6.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Terminal to run FFmpeg"
msgid "Terminal to run FFmpeg in:"
msgstr "使用終端機介面來執行 FFmpeg"

#: TFRMPREFERENCES.LABEL7.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Additional Options"
msgid "Terminal Options:"
msgstr "進階選項"

#: TFRMPREFERENCES.LABEL8.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Priority"
msgid "Priority:"
msgstr "優先級"

#: TFRMPREFERENCES.PAGE1.CAPTION
msgid "General"
msgstr "一般設定"

#: TFRMPREFERENCES.PAGE2.CAPTION
#, fuzzy
#| msgid "Ms Windows"
msgid "MS Windows"
msgstr "Ms Windows"

#: TFRMPREFERENCES.PAGE3.CAPTION
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

#: TFRMSCRIPT.BTNCLIP.CAPTION
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr ""

#: TFRMSCRIPT.BTNCLOSE.CAPTION
#, fuzzy
msgctxt "TFRMSCRIPT.BTNCLOSE.CAPTION"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: TFRMSCRIPT.BTNRUN.CAPTION
msgid "Run!"
msgstr ""

#: TFRMSCRIPT.BTNSAVE.CAPTION
msgid "Save As..."
msgstr ""

#: TFRMSCRIPT.CAPTION
msgid "FFmpeg Command Line"
msgstr "FFmpeg 命令列"

#: unit1.rsconverting
msgid "Converting"
msgstr "轉換­"

#: unit1.rscouldnotfindffmpeg
msgid "Could not find FFmpeg."
msgstr "找不到 FFmpeg."

#: unit1.rscouldnotfindffplay
msgid "Could not find FFPlay."
msgstr "找不到 FFPlay."

#: unit1.rscouldnotfindfile
msgid "Could Not Find File"
msgstr "找不到檔案"

#: unit1.rscouldnotfindpresetfile
msgid "Could not find presets file."
msgstr "找不到編碼設定檔"

#: unit1.rsextensionnoperiod
msgid "Extension can not contain a period"
msgstr "附檔名不可以有點 "

#: unit1.rsfiledoesnotexist
msgid "file does not exist"
msgstr "檔案不存在"

#: unit1.rsinvalidpreset
msgid "Invalid Preset File"
msgstr "編碼設定檔錯誤"

#: unit1.rsnamemustbeallpha
msgid "Name Must be alphanumeric (a-z,A-Z,0-9)"
msgstr "名稱必須使用字母或數字(a-z,A-Z,0-9)"

#: unit1.rspleaseadd1file
msgid "Please add at least 1 file to convert"
msgstr "請至少要新增 1 個檔案才能做轉換"

#: unit1.rspleaseselectapreset
msgid "Please select a preset"
msgstr "請至少選擇一種編碼格式"

#: unit1.rspresetalreadyexist
msgid "Preset: %s%s%s already exists"
msgstr "編碼設定檔：%s%s%s 已存在"

#: unit1.rspresethasnoext
msgid "The preset to import does not have an extension"
msgstr "匯入的設定值設定檔無附檔名"

#: unit1.rspresethasnolabel
msgid "The preset to import does not have a label"
msgstr "匯入的設定值設定檔無標籤"

#: unit1.rspresettoexport
msgid "Please select a preset to export"
msgstr "請選擇一種編碼設定檔以輸出"

#: unit1.rspresetwithlabelexists
msgid "Preset with label: %s%s%s already exists"
msgstr "編碼設定檔標籤: %s%s%s 已存在"

#: unit1.rspressenter
msgid "Press Enter to Continue"
msgstr "按 Enter 以繼續"

#: unit1.rsselectdirectory
#, fuzzy
#| msgid "Default Destination Directory"
msgid "Select Directory"
msgstr "預設輸出的目錄"

#: unit1.rsselectpresetfile
msgid "Select Preset File"
msgstr "選擇編碼設定檔"

#: unit1.rsselectvideofiles
msgid "Select Video Files"
msgstr "選擇影像檔"

#: unit1.rsthepresethasillegalchars
msgid "The preset contains illegal characters"
msgstr "此編碼設定檔其中包含了無效的字元"

#: unit2.rscreatepreset
msgid "Create Preset:"
msgstr "增設編碼設定檔"

#: unit2.rsimportpresets
#, fuzzy
msgid "Import Presets"
msgstr "匯入編碼設定檔"

#: unit2.rslabelmustbeunique
msgid "Label must be unique."
msgstr "標籤必須具獨一性"

#: unit2.rsremovepreset
msgid "Remove Preset:"
msgstr "移除編碼設定檔"

#: unit2.rsupdatepreset
msgid "Update Preset:"
msgstr "更新編碼設定檔"

#: unit2.rsyoumustenterextension
msgid "You must enter the extension."
msgstr "必須輸入附檔名"

#: unit2.rsyoumustenterlabel
msgid "You must enter a label."
msgstr "必須輸入標籤"

#: unit2.rsyoumustenternmae
msgid "You must enter a name."
msgstr "必須輸入名稱"

#: unit4.rspriorityhigh
msgid "High"
msgstr "高"

#: unit4.rspriorityidle
msgid "Idle"
msgstr "低"

#: unit4.rsprioritynormal
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#~ msgid "(All Categories)"
#~ msgstr "所有類別"

#~ msgid "Convert To ..."
#~ msgstr "轉換成..."

#, fuzzy
#~ msgid "Device Preset"
#~ msgstr "編碼格式"

#, fuzzy
#~| msgid "Output Folder"
#~ msgctxt "TFRMMAIN.CHOOSEFOLDERBTN.CAPTION"
#~ msgid "Output Folder"
#~ msgstr "輸出資料夾"

#, fuzzy
#~| msgid "About"
#~ msgctxt "TFRMMAIN.MITABOUT.CAPTION"
#~ msgid "About"
#~ msgstr "關於"

#, fuzzy
#~| msgid "Options"
#~ msgctxt "REMOVED4"
#~ msgid "Options"
#~ msgstr "選項"

#, fuzzy
#~ msgid "Video Settings"
#~ msgstr "影像設定"

#~ msgid "Audio Settings"
#~ msgstr "聲音設定"

#, fuzzy
#~| msgid "Cancel"
#~ msgctxt "TFRMEDITPRESETS.CANCELBTN.CAPTION"
#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#, fuzzy
#~| msgid "Presets"
#~ msgctxt "TFRMEDITPRESETS.LABEL1.CAPTION"
#~ msgid "Presets"
#~ msgstr "編碼設定"

#~ msgid "Multithreading for Dual Core Processors"
#~ msgstr "多執行緒(針對雙核處理器而言)"

#~ msgid "Path to FFmpeg.exe"
#~ msgstr "FFmpeg.exe 路徑"

#~ msgid "Path to FFPlay.exe"
#~ msgstr "FFPlay.exe 路徑"

#, fuzzy
#~ msgctxt "REMOVED8"
#~ msgid "OK"
#~ msgstr "好"

#, fuzzy
#~| msgid "Converting"
#~ msgid "Continue"
#~ msgstr "轉換­"

#, fuzzy
#~| msgid "Save"
#~ msgctxt "TFRMSCRIPT.BTNSAVE.CAPTION"
#~ msgid "Save"
#~ msgstr "儲存"

#, fuzzy
#~ msgid "Replace Preset"
#~ msgstr "取代編碼設定檔"
